有冇玩錢幣同古物收藏既師兄？

我有一堆係啊婆舊屋搵到既錢幣。
唔知邊啲值錢同點處理好
啲幣偏向品相都麻麻地

1949年 5仙 男皇頭 33個
1950年 5仙 男皇頭 9個
5仙 1938.1939.1889.1892.1900.1932 共6個
坐洋幣 1897.1898.1899.1900.1886年 各一個 共5個
鷹洋幣 1902 1904 1904 1886 共4個
1897年 站洋1個
1973年 伊利沙白二世一元 1個
港幣一仙 1905.1900.1924 各一個 共3個
光緒通寶 一堆
一個咸豐通寶
港幣一毫 1902.1935.1903.1904.1936.1904.1903 共7個
港幣一毫 sizes 較大 1939年 一個
中華民國29年 十分 4個
中華民國27.27.25年 拾分 共3個
中華民國29年 五分 1個
中華民國25年 壹分 1個
中華民國31年 半圓 1個
中華民國5年 一仙銅幣 1個
中華民國 當十銅元 1個
1910年 愛德華七世 10cent 1個
中華民國開國紀念幣 十文 1個

上面個D我一部分都有

我比較想知袁大頭而家值幾多
我有幾個

師兄 坐洋咩價口？